<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="oldman_overview">Kisah nyata Forrest Tucker, dari pelariannya yang berani dari San
        Quentin pada usia 70 tahun ke serangkaian perampokan yang belum pernah terjadi sebelumnya
        yang membingungkan pihak berwenang dan memikat publik. Terlibat dalam pengejaran adalah seorang
        detektif, yang menjadi terpikat dengan komitmen Forrest terhadap keahliannya, dan seorang wanita,
        yang mencintainya terlepas dari profesi pilihannya.</string>

    <string name="flash_overview">Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya,
        Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya \"manusia meta\" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat,
        tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen … The Flash.</string>


    <string name="overview">Ikhtisar</string>
    <string name="network_res">jaringan</string>
    <string name="runtime_res">Runtime</string>
    <string name="status_res">Status</string>
    <string name="movie_status">dirilis</string>
    <string name="flash_date">7 Oktober 2014</string>
    <string name="hello_love_goodbye_runtime">1j 58m</string>
    <string name="oldman_date">31 Agustus 2018</string>
    <string name="oldman_runtime">1j 33m</string>
    <string name="genres_comedy">Komedi</string>
    <string name="genres_romance">Romantis</string>
    <string name="hello_love_goodbye_date">8 Agustus 2019</string>
    <string name="hello_love_goodbye_overview">Kisah cinta Joy dan Ethan, pekerja Filipina yang berbasis di Hong Kong. Ethan, seorang bartender, sangat ingin mengejar Joy, seorang pembantu rumah tangga yang sepenuhnya berdedikasi untuk menyediakan nafkah bagi keluarganya.</string>
    <string name="aladin_date">24 Mei 2019</string>
    <string name="aladin_runtime">2j 8m</string>
    <string name="angel_date">23 Agustus 2019</string>
    <string name="angel_runtime">2j 1m</string>
    <string name="avenger_date">22 April 2019</string>
    <string name="avenger_runtime">3j 1m</string>
    <string name="avengers_date">23 April 2018</string>
    <string name="avengers_runtime">2j 29m</string>
    <string name="dark_date">7 Juni 2019</string>
    <string name="dark_runtime">1j 54m</string>
    <string name="genre_crime">Kejahatan</string>
    <string name="genres_action">Aksi</string>
    <string name="genres_adventure">Petualangan</string>
    <string name="john_date">9 Mei 2019</string>
    <string name="john_runtime">2j 11m</string>
    <string name="lion_date">19 Juli 2019</string>
    <string name="lion_runtime">1j 58m</string>
    <string name="men_date">11 Juni 2019</string>
    <string name="men_runtime">1j 55m</string>
    <string name="arrow_date">10 Oktober 2012</string>
    <string name="arrow_runtime">42m</string>
    <string name="canon_date">15 Agustus 2019</string>
    <string name="canon_runtime">24m</string>
    <string name="family_date">31 Januari 1999</string>
    <string name="family_runtime">22m</string>
    <string name="fear_date">23 Agustus 2015</string>
    <string name="fear_runtime">43m,60m</string>
    <string name="flash_runtime">44m</string>
    <string name="genres_animation">Animasi</string>
    <string name="genres_drama">Drama</string>
    <string name="genres_fantasy">Fantasi</string>
    <string name="genres_horor">Horor</string>
    <string name="genres_mystery">Misteri</string>
    <string name="genres_sci_fi">Film Ilmiah</string>
    <string name="gotham_date">22 September 2014</string>
    <string name="gotham_runtime">43m, 60m</string>
    <string name="grey_date">27 Maret 2005</string>
    <string name="grey_runtime">43 m</string>
    <string name="naruto_date">15 Februari 2007</string>
    <string name="naruto_runtime">22m</string>
    <string name="simpson_date">17 Desember 1989</string>
    <string name="simpson_runtime">22m</string>
    <string name="why_date">31 Maret 2017</string>
    <string name="why_runtime">55m</string>
    <string name="why_overview">Setelah seorang gadis remaja yang bunuh diri, seorang teman sekelas menerima serangkaian kaset yang mengungkap misteri pilihan tragisnya.</string>
    <string name="simpson_overview">Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum.</string>
    <string name="naruto_overview">Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.</string>
    <string name="men_overview">The Men in Black selalu melindungi Bumi dari buangan alam semesta. Dalam petualangan baru ini, mereka menangani ancaman terbesar, paling global hingga saat ini: tikus dalam organisasi Men in Black.</string>
    <string name="john_overview">Super-pembunuh John Wick kembali dengan label harga $ 14 juta di kepalanya dan sepasukan pembunuh pemburu hadiah di jejaknya. Setelah membunuh anggota guild pembunuh bayang-bayang internasional, High Table, John Wick dikucilkan, tetapi pria dan wanita hit paling kejam di dunia menunggu setiap gilirannya.</string>
    <string name="grey_overview">Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle.</string>
    <string name="gotham_overview">Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordon dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?</string>
    <string name="fear_overview">Seperti apa dunia saat berubah menjadi kiamat mengerikan yang digambarkan dalam \"The Walking Dead\"? Spin-off ini ditetapkan di Los Angeles, mengikuti karakter baru saat mereka menghadapi awal akhir dunia, akan menjawab pertanyaan itu.</string>
    <string name="family_overview">Seri animasi animasi Freakin \'Sweet yang sakit, terpelintir, dan salah, menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</string>
    <string name="dark_overview">X-Men menghadapi musuh mereka yang paling tangguh dan kuat ketika salah satu dari mereka, Jean Gray, mulai lepas kendali. Selama misi penyelamatan di luar angkasa, Jean hampir terbunuh ketika dia ditabrak oleh kekuatan kosmik misterius. Begitu dia kembali ke rumah, kekuatan ini tidak hanya membuatnya jauh lebih kuat, tetapi jauh lebih tidak stabil. X-Men sekarang harus bersatu untuk menyelamatkan jiwanya dan melawan alien yang ingin menggunakan kemampuan baru Grey untuk memerintah galaksi.</string>
    <string name="canon_overview">Dengan robot pemeliharaan dan penandaan buronan yang mematikan, persahabatan droid S.A.M mencari sahabatnya, pewaris kerajaan yang dikepung.</string>
    <string name="avengers_overview">Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</string>
    <string name="avenger_overview">Setelah peristiwa yang menghancurkan dari Avengers: Perang Infinity, alam semesta hancur karena upaya Titan Gila, Thanos. Dengan bantuan sekutu yang tersisa, Avengers harus berkumpul sekali lagi untuk membatalkan tindakan Thanos dan mengembalikan ketertiban ke alam semesta sekali dan untuk semua, tidak peduli apa konsekuensi yang mungkin ada di toko.</string>
    <string name="arrow_overview">Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</string>
    <string name="angel_overview">Agen Layanan Rahasia Mike Banning dijebak untuk percobaan pembunuhan Presiden dan harus menghindari agensinya sendiri dan FBI ketika ia mencoba mengungkap ancaman sebenarnya.</string>
    <string name="aladin_overview">Seorang anak jalanan yang baik hati bernama Aladdin memulai petualangan magis setelah menemukan lampu yang melepaskan jin yang membingungkan sementara Wazir Agung yang haus kekuasaan bersaing untuk lampu yang sama yang memiliki kekuatan untuk membuat harapan terdalam mereka menjadi kenyataan.</string>
    <string name="lion_overview">Simba mengidolakan ayahnya, Raja Mufasa, dan mengambil hati takdir kerajaannya sendiri. Tapi tidak semua orang di kerajaan merayakan kedatangan anak baru itu. Scar, saudara lelaki Mufasa — dan mantan pewaris takhta — memiliki rencana sendiri. Pertempuran untuk Pride Rock dirusak dengan pengkhianatan, tragedi dan drama, yang akhirnya menghasilkan pengasingan Simba. Dengan bantuan dari sepasang teman baru yang penasaran, Simba harus mencari cara untuk tumbuh dan mengambil kembali apa yang menjadi haknya.</string>
    <string name="movies_menu">Film</string>
    <string name="setting_menu">Pengaturan</string>
    <string name="tv_show">Acara TV</string>
    <string name="movie_backdrop">Latar Belakang Film</string>
    <string name="rating_img">Peringkat</string>
    <string name="tv_backdrop">latar Belakang Tv</string>


</resources>
